1874算唔算毒撚悲歌

先不計因電影而另有解法的歌詞意思
淨係聽歌
似講緊一個毒撚成世都識唔到女
就開始ff話命中註定個人係第個年代
咁樣呃自己，最後都係孤獨寂寞
首歌不斷幻想同佢生活係點，就算係戰地都會好浪漫
但其實幻想得愈多愈sad
聽到我好傷心，就好似講緊我咁
大家點睇

從來沒有

遇到

套電影都正
陳醫生做

無人聽1874